請整長輩圖呼籲唔好捐錢

四川地震 死因全因地方官員貪腐
豆腐渣工程害死千萬同胞
捐錢只會讓貪官受益

愛國愛港 請勿縱容貪官行為

請分享給十位朋友

大家加油

呢個真

全部都真

推

做圖果班好唔得閒...日日都咁多圖要整 辛苦晒